著泳褲要唔要著底褲？

心急人上

緊係要啦

要啦

要著係泳褲出面

要帶套

要剃毛就真

底褲要著係面

有底褲仲洗乜著泳褲

無嘢呀
未聽過有人著泳褲唔著底褲
咁嘅問題都要問

點解要著泳褲

裸泳咪乜都唔駛着囉

同你相反
我著三角冰褲起面
再裡面著條孖煙通

女既就要,驚走光
男既就唔洗,泳褲都可以唔洗

What?

T back

唔著唔比游架喎

你睇下我個名就知我平時點游水

要俾救生員check左有著底褲先可以落水

第一次游水？

你要問傅泳

泳褲係落水前著，落到水就要除，要全裸咁游

咁多位師兄真係好

泳池游水唔可以著底褲。
因為底褲著咗成日，比較多細菌。
泳池比較多眼耳口接觸，所以工作人員通常希望個池可以乾淨。
游水剩係需要著泳褲
希望可以幫到你

會俾條魚追撚含

呢位師兄解決得好好